Telltale工作室收皮

買咗The Walking Dead最終章

好突然 之前仲瘋狂宣傳final chapter

最終章係隨住老細啪手指人人都要死

俾我玩埋個結局先收皮啦 好頭好尾

咁walking dead點 斷尾?

唔係掛 冇啦啦嘅喂

得walking dead 頭兩季同wolf among us玩得落手

買咗final chapter啲人唔知點 利申冇買

堆game叫好唔叫座

[red] final chapter season pass/red]

堆game好多細路係youtube睇完當玩左

冇人買

太少鍾意呢類遊戲嘅玩家

抵啦，出左咁多隻都原地踏步，detroit高佢幾班啦

我walking dead果陣手機玩一次 PC玩一次 PS4又玩一次

執笠前一星期都重請人,好仆街

屌真係冇諗過TELLTALE都收皮................我想知結局呀屌你...........

AJ 開完頭一炮隻驚就收皮

買完先知道原來Telltale要收皮

好失望

好傷心

竟然有lesbian 情節